有冇人部Iphone 5s仲係好順

同期android係咪消失哂

邊可能會順...

唔up ios咪順，不過無apps用

咁樣求順，不如用3310算...

我係咪上緊非洲版定印度版連登?

慳錢慳到咁 做人有咩意義...

窮撚日常刷認同感系列

行緊ios幾？

用緊12.4.2 一啲都唔順 有時仲彈app worrrr

倒水電+部機係咁發熱

順 但倒水電

有無人部3gs 仲順，同期啲android 機去晒邊

Android撚年年換機年年疾

鳩up唔使本嘅經典例子

6都lag啦仲5s

假膠？

12.4 JB用X gesture 好順
平時嗰隻動畫冇咁順

好順，用來玩遊戲，完全無問題

唔打機 上網收電郵
都還可以 不過電真係倒水

Ip6 表示仲好順

6s plus up到13都仲 smooth, 只係舊電唔得, 所以我都係換咗11pro